{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042711",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 MSJhouse펜션"
    },
    "text": "こんにちは。MSJhouseペンションです。また、屋外での騒音はご遠慮ください。花火は禁止されています。その他にも駐車可能なビームプロジェクトや個別バーベキュー場についての案内もあります。バーベキュー場は無料で利用でき、利用時間は23時以前までと制限されています。また、当ペンションにはメゾネットタイプのプールもございます。プール利用時にはぬるま湯利用料金が8万ウォンで、ぬるま湯の温度は33度~34度です。事前予約が必要です。そして、ダイビングは禁止されており、水深は0.9mです。今後は21時以降に入室される場合は予めご連絡ください。屋外では騒音を控えていただき、花火は禁止されています。また、駐車可能なビームプロジェクト及び個別バーベキュー場をご利用いただけます。バーベキュー場は無料で料金を利用でき、利用時間は23時以前です。また、メゾネットタイプのプールも運営されています。プールの利用をご希望の場合、ぬるま湯の利用料金が8万ウォンあり、温度は33度~34度です。事前予約が必須です。水深は0.9mでダイビングは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "MSJhouseペンションでは、屋外での騒音は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、屋外での騒音はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "MSJhouseペンションでは、花火を楽しむことはできますか？",
            "answer": "いいえ、花火は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "MSJhouseペンションには駐車可能なビームプロジェクトがありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なビームプロジェクトがございます。"
        },
        {
            "question": "MSJhouseペンションには個別バーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、MSJhouseペンションには個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー場の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は23時以前までです。"
        },
        {
            "question": "MSJhouseペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプのプールがございます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時のぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プール利用時のぬるま湯の利用料金は8万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度は何度ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は33度~34度です。"
        },
        {
            "question": "ダイビングはプールで許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ダイビングは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "MSJhouseペンションへのチェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "今後は21時以降にチェックインされる場合は予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 396
    }
}